如果係外國買mac機 個os係咪無中文？

如題

係

得英文

英文都唔識

去外國買香港水貨

乜文都得
我係香港買 都將個OS轉左做日文
扮日本人

做咩要扮日本人

Windows唔會冇中文，右下角語言到加繁體中文(香港)落去之後設為顯示語言就OK

鐘意日本law

日本狗